仆街牙韱真係好撚玩人

成日掉咗支韱先發現有啲牙那位仲有嘢攝住

咁唔係牙籤玩你 你你D牙玩你